熟悉燈管既巴打們麻煩入一入黎

想請教下香港依家係唔係依然有好多人用緊t9燈管，同埋t9燈管既燈架裝唔裝到t8?